X27定PG27UQ?-- RTX 2060/70/80/80Ti 你得一張?

等到2019啦

畢了

做左D咩翻生?

Cut哂啲札帶

咁就無事啦?

目前無事，需要長時間測試

有呀

我個tracking 係UPAAB頭
係唔係未到ebay倉

自膠

原來Email獨立send
6號到

應該 9-10號到手

非royal 級但今日收到貨

C18 平c17 400

當年港行1600蚊3000c15 Hynix

當時Gskill AGEIS 8GB 3000C16 750一條
我就係依個時間壞電腦 要由DDR3>DDR4
依家平一半

想問 RTX 2080 用邊個版本嘅 driver 效能最好、最少問題？

411.70/416.94

24號去旅行見到太平忍不住

我用到最速hotfix 果個都無出過問題

UPS例遲?

佢用本地最平運去ebay 係咁慢 佢CA去KY 好遠架

咁架咩
姐係6號係指到ebay

6號係佢UPS 本地咋

diu

話說換完個mon都未有人發現

24-->27”
曲--->直

唔好咁啦 佢官網買你自己集運落黎仲慢

8*2
仲要c18不了

最新既玩bf5開左RT有機會彈驚

Wow左未
Titan都有rtx
單張是咪勁過兩張2080ti

等睇膠爸 titan ski 評測

SLI

發燒
想用大雕個風扇幫自己降溫

好在上咗水

有人會免費幫你換架嘛

個fd 喺法奧砌咗部機

Ssd hdd 未𠝹，跟住上唔到網:

可以點解決上唔到網？

用電話/第二部機down囉

已經叫咗佢咁試啦

問吓啫，唔駛咁惡嘅

其實主要想講我覺得有少少失望

我朋友細路同法奧用9千幾砌咗部無display card 的文書機

但原來基本𠝹碟，裝driver 都唔包埋

定其實我諗多咗

Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 X
港幣$ 860.00
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
1 X
港幣$ 1,190.00
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
1 X
港幣$ 529.00
Cougar MX340 Tempered Glass Gaming Case (三風扇版本)
1 X
港幣$ 369.00
Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
1 X
港幣$ 329.00
Intel®️ Core™️ Coffee Lake i7-8700
1 X
港幣$ 2,890.00
Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
1 X
港幣$ 1,299.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
1 X
港幣$ 1,460.00
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
1 X
港幣$ 499.00
免運費！ 運費
港幣$ 9,425.00總計

咩spec黎
係咪想我玩傳心

屌你上面貼咗囉

嘩
咁都叫文書機

文書機洗唔洗16gb ram呀

8700+Z390係文書機
咁我用4790K+980TI自組EK都係文書機

朋友要求的

佢想砌一部機用到2046,對上一部nb佢用咗七年

唔打機，主要用嚟睇波，開好撚多個browser, program , 要bt, 睇4k 片 budget 11000-13000

今日仲訂撚埋隻LG 27UK850

佢要開九萬幾個browser 同時睇幾場波

唔打機的，除咗叫文書機仲可以點叫

條友初時仲到買1070ti / 2070 但明明佢唔打機，只係想睇4k 片

但intel lan一拮就用到架
咁得意你fd用wifi?

算啦，啲錢又唔係自己既，梗係要砌到岩岩好爆筆值

咁佢話預11000-13000

悠二同佢砌九千幾都算有良心

起碼無水佢買一千牛先

我估係wifi 掛

我朋友細佬嚟

我無親自出手呀，射咗比法奧就算

油耳驚左我地呢班人上門請佢食白汁腸呀
'

佢預11000-13000

法奧同佢砌9500算有人性啦

wifi未裝 driver?

走左張gpu
加返咪13K

但點會咁小意思都唔整埋

好在我朋友細佬都識自己整

本身佢搵法奧就係貪佢一條龍

頭先俾咗個driver link 佢，佢自己搞掂咗喇

我以為基本嘢法奧會整埋

係咩事
可以發下油耳爛渣

好少裝左window唔裝埋driver

我朋友係預走埋gpu 都想砌到11-13k

Harddisk 都唔𠝹埋

呢個要同佢講架

話說今日打左成日機，一共遇到3-4次artifact

x299

但無內顯

要RMA了

睇波BT 機推佢x299

我怕我朋友代佢細佬斬我

其實用2700好D
好似係

佢懶超ram

要不然我覺得2700 比 8700好

佢唔係打機又唔係要做轉換讀寫野......
同佢多開野32GB好D

Ram?

其實唔打機的list 我堅唔識

台灣cs好似返一至5

我淨開左5個chrome加twtich
都無左7gb
好不安呀要5號先加到ram
其實我未知會唔會頂冷排

咁你唔講佢唔知中左伏既
當然係ram唔夠
我世界盃果昤都一次開幾場加埋重播睇

一次用4個月球睇波好似看更咁

咁衰

法奧我本身幫襯都四五次

不過個fd 幫襯完無諗到有手尾跟

有片咩？

好想要 3號機

等你開箱

留名腸真壕

9980XE應該係絕配

簡單開箱

MSI GP63 Leopard

i7 8750H，GTX 1070，1080P 120Hz panel

rma去台灣大概幾錢到,頂唔順,星期1/2即刻寄

四十幾蚊 順豐

好慘

好平, 等EVGA星期1返工俾個RMA CODE我

開心兩日

好彩之前cancel左n記嗰張,如果唔係真係壞來回要成千

不幸中的大幸係仲有得RMA

買其他無國際保的咭直頭無仇報

用On board graphics頂住先,星期1/2寄,應該星期6/日拎得返

頂係喎,仲要偷運,即係要寄公司? 定係都可以寄返去順豐站?

好唔好直接等Titan

可以寄返順豐站

反正將2080ti都訂唔到
等張卡到手得黎可以Titan都就出貨

壕

你咁講搞到我好驚

Titan 要買唔難 官網

你要邊張ti 先

本身想買大雕

等你report RMA流程

宜家呢？

宜家想睇下titan幾錢先

我有兩張ultra 唔洗運費喎

我下星期收到ftw 就可以交收

titan都未公佈已經放卡,洗唔洗

我換ftw 唔係換titan 我從來唔買titan卡

不過開左RT之後d數值真係唔多靚
titan如果唔過兩萬我諗我都會買titan

Youtube 個hardware unboxed 直播緊48小時燒2080ti FE 而家第18個鐘仲未死

YY線已到 走完線好開心

換完ram 等ftw3 到
宜家牛用緊750金 上次買左隻1000w t2放左係度諗緊換唔換好

換埋啦,跟手睇下係咪出RTX Titan

由萬元級2080ti 跳到去兩萬元級titan

Titan用公版都夠啦

Titan 除左公版仲有其他廠出咩？

公版不了,唔知會唔會又出事

你哋打機用開咩AA？TAA 定 SMAAT

見隻m.2冇乜位, 買左條1tb 970evo

zotac出過非公版Titan X

inno好似有titan black

岩岩上去睇, 85度應該都仲算係安全範圍?

2tb la

4k 唔洗開aa

我覺得佢要一次過燒幾張卡覺好睇

仲有giga asus

開左幾隻game來玩 發現將2070一boost就上左19xx
自己超多少少上到2200 就會死機

安全

但超唔起

你見佢1600mhz 左右咋

test failed

達哥啲fd

散熱咪又係公版個款

用料唔同掛

渦輪扇真係飛機起飛咁款

當年第一張自己PT賺錢買嘅顯示卡his hd6970就係渦輪扇
自此我唔再用amd 同渦輪扇嘅顯示卡

果陣兩張290x CF ,洗完頭可以隊個頭過去吹頭

冇可能, 用料唔同仲用渦輪扇咁ON 9?

用 afterburn oc 自已超
我果張最多開2070

有無用1080ti 或者2080嘅巴打
有嘢想你哋幫下手

可唔可以跑下 superposition benchmark,
1080p extreme, 想睇下你哋嘅分，THX

規格方面當然未有確實的資料，但外界都一致認為會與 Quadro RTX 8000 和 Quadro RTX 6000 同樣基於最頂級完整版的 TU102 核心，TU102 核心由 TSMC 的 12nm FinFET 工藝生產，預計 TITAN RTX 將提供 4608 個 CUDA 核心、576 個用於 AI 的 Tensor Core、72 個 RT 光線追踪核心、288 個紋理單元、96 個 ROP 單元、384-bit 記憶體介面，但由於 NVIDIA 會將 TITAN RTX 的定位僅次於 Quadro 系列產品之下，因此將會削減記憶體部份，可能會配備 12GB 的 GDDR6 記憶體。

至於性能及價格仍未獲得確認，但可預期 TITAN RTX 效能會比 GeForce RTX 2080 Ti 快 10-30% 左右，價格方面或會定於 1499 美元到 1999 美元之間，具體取決於 TITAN RTX 提供的 VRAM 數量

By hkepc

12GB真係冇乜吸引力
打機嘅話點解唔揀所有嘢都只係閹多少少但係平好多嘅2080Ti
做嘢嘅話double-precision係有優勢但係又易爆VRAM

堅係做野買Quadro RTX 8000啦
盛惠你10000美金

訂一set幾錢到

聖劍已入鞘

我itx箱用左3舊水

500左右啦

巴打有冇走線相睇下
我都到左400$ 未整

pcie線長左少少 搞到出線位要收線 亂左dd
呢隻箱走線位真係好細

itx箱走線圖，不了

信仰不足

差咩 牛同AIO？

龍神水，ROG 牛？

BINGO

好吸引 咁樣係咪姐係訂左之後2-3日就收到貨？香港買差唔多6000$買唔落手

5000蚊收到張1080TI

肥花見到有張有保既rog 1080ti 4200$仲有張3000$冇保，不過唔係好敢買二手，驚比人呃

我係垃圾 sorry

俾得5k1 買 rog 2070
我寧願特價買 evga

2080 black 加五舊

2080 black 加晒價
等特價

我都未換ROG火牛 我都係垃圾

今期興叫自己做垃圾

我係垃圾

宜家標準又拉高左 RTX Titan

冇錢，繼續做垃圾

我部機係垃撚圾，掉出後樓梯都要俾清潔工人屌鳩你阻訂

2080ti叫痴線佬，
咁買titan叫咩？

拆晒你D金屬不知幾好賣

John Ma

應該有百零蚊賺

成班痴線佬

冷頭同FITTING都係金屬

正常返晒未

清潔工人表示： 咁重，不了

講真，部機真係癲重

無，已放棄，二四小時長著算

宜家幾重?我部機就黎到30KG

上水唔熄機是常識吧

無磠過啦

吓？

咁慘？

屌一開新蛋同美森就彈ERR_SSL_BAD_RECORD_MAC_ALERT
做乜鳩

永遠都開第二次機先有卡

你部嘢壞咗呀

收你500蚊幫你抬走啦

好彩係部垃圾手提電腦

手提電腦早講吖

收你300即日抬走

我收200即日拎走

Deal!

50包郵到貨比錢

掉去明愛都唔益你地
正經問 點解決呢個問題

reset dns

reset左無用

裝左咩防毒
佢block 左你個網

360...

乜都無 WIN10內置個個WD

google 過係有防毒block network
但其他裝上到?

今次80ti都過萬
Titan唔知要幾錢呢

試過電話用同一個WIFI都上到 係電腦唔得
我估都係個垃圾WD出事

WD?

sor,我懶 Window Defender

有冇log
正常唔會block

邊度睇log?

wd 入面應該有block hist
但印像WD 好似唔會有network block

入面乜都話無

唔關WD事

我估佢 1899 USD，低開就 1799，高開可能係 2099

咁邊度出問題

RTX TITAN 我估計係2400USD

越貴越好

以往既titan 唔係ti 兩倍價咩

睇返資料 TITAN V 3000USD
TITAN X/XP係1200USD左右
咁RTX TITAN 翻一倍價錢 又唔過3000USD 最合理係2400USD

Titan V 係比較特殊，佢係 Volta 架構，唔同困時 Pascal，又用 HBM memory，針對 computering 多過 gaming

今次 Titan 都係用返 Turing，要同 Quardro 分返開我諗佢唔會用 HBM memory 用返 GDDR6，唔會賣咁貴既

聽講係12gb GDDR6

多50%機會著火

排隊先，等義海2080ti

兩張xc ultra 要未

Newsegg買asus卡有事係咪RMA去台灣？睇呢個po睇到我1066想換2080

早知買淘寶線唔買cablemod啲線
比咗20蚊美金運費原來喺東莞運落嚟

淘寶YY歡迎你

唔買都買咗啦

淘寶起碼平你一半

去mod-one買囉 mdpc-x線

好貴 不了

YY 都有呢 D，質素同價錢好過 mod one

？

你去 YY 訂一條 sleeved 線返黎你就知，咩 cable mod, MDPC-X mark up 左幾多錢 講緊淘佬買 YY 已經算係貴

RTX 8000都只係用48GB GDDR6
RTX TITAN冇可能用HBM/HBM2
nvidia精準嘅刀法係唔會自己打自己嘅

唔得

淘寶YY係同佢講咗SPEC先
佢再比個價

信仰啊

RMA番美國？結果變左4200收左張1080ti 玩幾個月等2080平再換

係啊

唔該曬巴打

睇完呢個po就開始想買野，要收張二手敗家眼80ti止㾗

少事啦1080ti

等RTX Titan同埋未知真假的3800X

係海鮮坊買嘅rog2070起雪花應該攞返去海鮮坊定漢科到整

7日未

未7天jumbo over 7 day = 漢科

想問吓玩自組水的巴打,你哋用開邊隻熱風槍? 同埋邊度有得賣?
㩒咗去ek個configurator,發覺執哂成套又無想像中咁貴

軟硬都要預鬆 fitting 同要買 angled fitting，佢個 configurator 只會預最小既數，實際執行上黎係好難

熱風槍去鴨記搵，美國牌子都係百零蚊，緊記要買支可以槍口向上直放既

應該聽日先可以寄張聖劍去台灣，仲未有rma number

佢臨收工先俾到個技術服務單號我去申請rma,冇計

希望好快返嚟啦

$2499
24 GB GDDR6
1350 MHz / 1770 MHz
576 Tensor Cores
4608 CUDA Cores
72 RT Cores

有number 之後填上去成盒野車過去就ok ?

係，有張 label 俾你痴係個盒度寄過去

佢係咪一定寄返去回郵地址，有無得由A地址寄返去 叫佢寄去B地址

咁又唔知喎，我唔係好記得上次我搞 RMA，佢有冇問我收貨地址

兩萬蚊一張...

好 ， 我八掛問下

24GB GDDR6

@膠爸 有野買啦

啱啱好我三分二人工,今年咁好彩有十四個月糧先算

呢張先係真卡皇

巴打好豪

從未買過titan

就算真係咁好彩出十四個月糧,買咗都會放出嚟供奉一陣先上機

見到titan rtx 岀
同睇到呢一篇文章
AMD蘇姿豐：AMD高階顯示卡很有競爭力，但光線追踪生態需要時間

蘇大媽: Vega 64可以戰十年

佢係咪諗住做掂Ryzen就算?

連上代gtx 1080ti都追唔到，仲話自己高階顯示卡好有競爭力

你問佢點買 佢就會逐樣野問你

留名等睇呢個post 有壕岀手買titan rtx

上網睇啲台仔rma唔會寄返個盒你？ 有啲話有，有啲又話冇

玩唔起

有冇癲佬玩 titan sli

九成係上左水怕麻煩

有 day 巴出手就得

Fixed Issues in this Release
Display corruption may occur on higher refresh rate DisplayPort monitors upon resume from sleep mode.
[NVIDIA Control Panel]: Incorrect overclocked memory clock is reported.
[NVIDIA Control Panel]: Incorrect Memory Data Rate is reported. 
[NVIDIA Control Panel]: RGB color format does not get set correctly even when forced in the NVIDIA Control Panel.
[Geforce RTX 2080 Ti][Hellblade Senua’s Sacrifice]: The game crashes.
[Microsoft Edge]: The browser does not respond after playing a video.
[BenQ ZOWIE XL2730]: The display shows a black screen when the refresh rate is set to 144 Hz.

More release notes

...ktop-release-notes.pdf

Day 巴又到你出聖手既時候

好想買

連埋2990WX玩CFD肯定快過我當年做final year project,每做一個case都要連續行三日

睇落打機唔勁得幾多

以為我一定買的巴打，請留意上代我用1080 ti sli而非Titan xp sli

比咗SPEC佢
問我有冇RGB風扇
之後就比個價我

NVIDIA 發表地表最快全新卡王TITAN RTX

$2499美金,7.8算大約$19614
黎到香港可能兩萬三至五,
我諗都係2080TI算

寄集運

貴一個double 有多但勁少少

人哋都唔係預你攞嚟打機

10算
25000

隔離post 咁

買mouse 寄到嚟變兩條cable

等睇你開箱

行SLI搭2990WX,用嚟行CFD一流

我諗用嚟行返我當年FYP堆file,所需時間應該快一半

Battlefield V: Official DXR Dev Update – Up To 50% Performance Increase!

黎到港行三萬五啦

轉頭試

Update 左？

而加test

有冇伏?

佢有返個 EVGA 既盒俾我，自己寄去果時淨係寄張卡就 ok，唔洗寄埋個盒

冇個盒又好似冇咁穩陣，btw報關寫價值幾多？ 寄去台灣超過60美金嗰邊要交稅 如果俾台灣海關抽中要evga交咁點？

EVGA 有出 RMA label 俾你，唔洗俾稅

無盒寄？

我指唔洗用返原本個盒，我上次都係用郵局果 d 盒寄

RTX2070 配i5-8400得唔得？
朋友超想我用intel

俾我估中

郵局太慢了，順豐正常第二日到

絕交啦

我本身想Ryzen 2600x

同佢講2070都買得起
係就叫你9700K啦

Trex香港代理意向價 2萬2-2萬3

巴打我有張大屌1080ti extreme 義海
不過要等2080ti 到先得

1440P

有幾義 我俾cirilla巴放左飛機

你真係上Sli 咩

其實我估都係過熱收皮
所以有個fd等我轉個頭原價放俾佢
佢等左兩個月 cirilla巴依家唔賣
覺得個fd好慘

有咩慘
去newegg 買2080 black 咪得

$3500 vs $5xxx

3500 最後冇放就冇3500

最賺就係茶包
上埋水 4000

錯 係我
眼仔無價

似乎Titan RTX 打機計頂盡勁2080 ti 20%:

In terms of performance, based on raw specs, the Titan RTX has 6 percent more CUDA cores, RT cores, and Tensor cores than the RTX 2080 Ti. That’s the biggest advantage a Titan card has ever held over the same generation Ti model. Even more interesting, while the base clock is the same 1350MHz for the Titan and 2080 Ti, the boost clock is 8 percent higher than the 2080 Ti FE, and 15 percent higher than the reference 2080 Ti clocks. The TDP is also 280W vs. 250W/260W on the 2080 Ti cards. In theory that’s up to a 21 percent performance advantage. And you still get twice the GDDR6.

但賣貴100%+

扣返 boost clock 差異，反正都自己超，應該無20% 咁多

咁應該可以無視Titan RTX

從來都唔會買 Titan，唔想二三年後俾下代下屌打仲要平你 一半價錢，俾人笑傻仔

2499 +20% performance, 仲未計 d 垃圾 game engine，不了

單卡人仕可以衝

20%好多喎，有15%都偷笑啦

咁你買

買得titan 應該在意效能多過錢 下代岀新咪又換，代代用到最勁

我有錢就唔洗買2080啦

兩皮幾我衝唔起

我兩條ram郵件被毀

我估係10%左右

本身boost clock 高都晒鬼氣

邊個行緊default boost clock 咁可憐？

如果大家都行2000mhz, 佢要行2300先有15%增長

有成24gb gddr6
不過打機應該用唔著咁多

買黎打機既就唔係咁睇

買黎做 computing 既又另一講法

打機的話11gb 都有多

結論係單Titan 取代唔到 2080 ti sli

Titan sli 我玩得起都唔會為10-20% 燒四皮幾嘢

四皮幾我不如買隻IWC 戴吓仲開心

我由始至終都係為打機 同打飛機

咁多代titan 得星戰版買得過

我差d入兩把綠色

個期撞正礦咭潮

單張賣到1500美金

幾乎扑咗兩張

望到標題想講,一張都無呀,得1066咋

勁過1080 仲有得輕量玩ray tracing

再等,等到3080 Ti

一紅一綠係買黎表起佢 唔係買黎用

而加都係得一隻有Ray tracing
晏d更新fps高返一倍
慢慢黎啦

我都要表起兩條ram

望Project Cars 3會有 Ray Tracing
如果會出嘅話

發佈 都無佢名

條ram到左先再講啦

洗唔洗好似張xc等返個半月

睇黎我月尾先直入元朗

揀定騎邊隻牛

Audi a4

如果唔係入左SLI 2080TI 我可能會衝
宜家不了

我打機專用無可能入Titan

如果打機+50% 我接受到價錢+100%

10-20%真係雷劈

老黃一路試探緊我地個銀包既深度

我收左張敗家眼了 隻眼吸引啲

三四皮唔係駛唔起

佢有本事出張單咭 4k 100fps with RT

4皮我都可以擺低

你可以話佢唔係預你打機啦，但10-20% 真係升太少

識貨啊你

3080TI啦

隻眼有魔性，會迷惑人心，望多兩望就忍唔住手

最有魔性就係一對眼

Spotlight

水冷,板,兩張卡,SPOTLIGHT
5隻眼

漏左電話

唔好再講 我本身只係用1050好地地，上左硬件台之後望住你地買野同毒人買野搞到我不自覺地上到1080ti 本身諗都冇諗過自己會上到80

漏左條NVLINK 7隻眼

Pg27uq多兩隻

我漏左個月球XG35VQ都係兩隻
9隻眼

PG27UQ 係3隻

我得d平眼
gpu
gpu托
底板
mon
keyboard
mouse
得6隻

24號凌晨去newegg 買張 evga 2070 xc 等超過一星期仲係度packing ，見到其他巴打後過我order ship 左，谷鬼氣cancel 左。
之後星期日係ebay 見到evga 官方ebay shop 張xc ultra 仲抵而且連bf5 ，ebay 剛有減40美金優惠，唔使諗即刻買，今朝佢地已經安排ups 送

我計埋mouse有十隻眼
係咪有d過份?

你過份就慣左了

我差牛 kb 箱

我一隻都冇

張聖劍已經俾我包到滴水不漏，但係仲未有rma number

btw如果真係一換一，咁我keep住個盒既series number咪同新嗰張唔同囉

去做浸水TEST

仲未計自己pat pat個c眼

未開眼 所以唔計

眼

最快下星期先到 ， 媽好慢呀

我條ram22定23號買原本1號到
1號改左做3號
而加直程變左做planing
我條ram係咪爆炸左

大你兩對

我都係出返去先

坐返係度
俾個SPEC黎睇下點用最低成本變信仰機

Intel 4代->ryzen5 1600(NZXT x52)
H81M->b350
HD7750->1050->1066->1080ti
8GB DDR3->adata D40 3000C16 8*2
我窮撚機黎都係出返去先

2019前收到算贏

其實信仰者有無研究過隻眼同隻鵰係乜

隻鵰你知佢係乜之後個logo 好柒

終於

係直呀屌哂你地老母

終於脫離彎刀

但你人係攣

我依家係林巴屋企r6

我屎忽係咪不保

買定ky

Molamola

恭喜林巴又多一隻眼

好靚啊張卡我都想要一張

未插電

重新走線

有冇巴打order 左ek?
我23號落order,e 加都未到，正唔正常？
用左最平個shipping,冇track number

EK 平 ship 要成 2-3 星期，你有排等下

搞乜收卡收到上人屋企

促進硬件撚之間既交流

賽後報告

人地用Slovenian post
慢慢等啦

嗚呀

你地兩個基佬搞咁耐先搞完

好想要張

KY 要事前買定

事後係買白花油

互射咗三次

仲賽緊，陪林巴燒新卡試超2100

扮哂無卡咁

平野真係冇好

行到3way sli咩

有冇人知ek個promotion kit入面有咩
我買咗個vega block 佢地話突然no stock
然後個cs免費送個promo kit俾我

斯洛文尼亞寄嚟都用慢運

明明平唔得幾多

ROG 垃圾啦

要買就買呢張：

真真正正咭皇降臨，你哋買唔到，要專登訂先有

膠爸識野

要fire strike ultra 先比較到喎

1440p會唔會有分別架?

以前我用full hd 跑4k benchmark

佢會模擬架喇

買完飯試下

膠爸今朝毒我換2080

買公版再加舊water block算啦

2080ti la

要改有風險同埋咭皇點會係公版可以比？

返到屋企影多d眼毒下你

我覺得依張卡皇型D

5600 太平

Ichill不了
Inno3d

要得inno3d 淨係得X2 X3

三風扇勁過雙風扇

evga rma封email好閪長

唔好篤爆我

窮撚冇計
為左砌機要食二手飯

真窮就淘寶水啦

算高定低

雙咭15000-16000

咁scaling 1.7-1.8?

我覺得差唔多

跑time spy 過14500 我覺得就合格

Tume spy邊個

普通

淨計GPU分

新蛋買嘢比錢係唔係有人卡過關

其實我部機是咪撞鬼，自己正常返係咩回事

召喚緊我？

仲未寄張evga,應該下個禮拜中先復活了

ek 買新amd 水冷頭同d5 set
其他都係淘
以前試過台灣水冷頭漏水，不了

窮L都玩水冷頭

咁我咪

你點卡法

淘寶barrow全套cpu loop真係2000左右就搞得掂

你買一送一

俾人bam左3個ac+鎖埋paypal算唔算？

好想上，但係又怕搞餐死

上啦上啦
cpu block同pump最好都係買其他大廠
btw barrow買夠1000可以R折

我都日日睇緊 中晒毒

最後冇買到?

邊間買好 tb全部都好低銷量

有官方店
去barrow官網有link

Sponsor 你Cpu 水冷頭？

爸爸巴可唔可以sponsor我

你邊位先

學生妹有計傾

btw
冷排都可以淘寶
alphacool都有官方店

呢個post真係

我正人君子嚟

你如果係窮困學生妹，叔叔想俾個抱抱你

最後買左張evga 2080ti

IN 膠花爸
WE TRUST

你點整

我買的話應該會買bykski

無問題呀

俾我數吖

入我數*

腥橋

Sponsor Cpu 水冷頭毒人

淘寶有冇呢隻水冷喉套買
對cablemod失去咗信心

互相鼓勵

點解我冇份

屎忽撞棍過到

你出雞
人哋出豉油

毒到朋友上新蛋買EVGA 2070
但佢想用tap & go比錢
見到呢度有case攪到好麻煩
想叫佢去B&H買算

補充，我係係newegg us買先咁
係newegg global唔會有事

newegg us用香港發行嘅visa好似會俾佢地reject

姐係要轉newegg HK就冇問題
BTW
膠花爸都好似卡過

yes 香港買好少出事，只要填岩信用卡資料

信用咭俾錢封咗三個戶口，未成功過

最後用PayPal 先得

用paypal係唔係會俾人再抽多幾%手續費

唔知喎

我用過英國同美國visa買 全部冇收手續費
香港visa抽咗1.幾%
香港visa+paypal可能paypal抽完 香港再抽

$0.01 都未抽過

好撚基

Mk紫

借住張比你玩

唔搞基

借個mon 黎4k 144 雙mon

呢個我想睇

點解一個郁一個唔郁

無mon

以為係重覆既錯單 cut左你

扮無

即係咁
我兩條ram大爆炸左

可以去NEWEGG POST叫春

不了
果邊淨識水人買垃圾又要叫春

我都未試過張卡后

試試佢

唔知 可能有
做咩無信心

貴勁多, 都係大陸做

呢個真
所以啲線tb算

比左20蚊美金運費
點知原來喺東莞寄順豐落嚟

test完喊左出黎
唔好用amd去test

2080ti ftw3終於到ebay集運

快撚啲寄啦

係喎我都到左一張, 點解第二張仲係Hodgkins

點解

佢3dmark低分

低成點

好似係

我5960都低啊

圖呢

搵下先

O11G黎?

比cpu無乜意思

睇gpu score. 就夠

A11G

8166 graphic score

差咁多

上個月十號test 可能driver唔同會好啲

收工再試下啦

我都唔係香港

如果SLI用Thermaltake Tower 900 對塊板會唔會好重負擔

84xx唔太記得

順豐收走左，運費入左公司數

炒得

到左貨

相呢屌你

Cap左圖

腦細見到我寄野主動叫我入公司數

你又唔講係私人野

講左

不過順豐純粹收走左，仲未處理

係咪聖誕前收到當我贏

US去US?

如果今日處理到，禮拜5 evga應該會寄到貨

似係evga官網買再寄去集運

咁有排啦

聖誕前應該收到既。

如果唔係垃圾集運公司

聖誕係歐美大假

嗚呀 好想買野呀

買16gb *2 ram定係上淘寶水冷好

唔會both

下年先有貨

諗多樣野買 why not three

本身落單話14號左右到

你俾錢我，我換哂成部機都仲得

買2條B-die 超上4000c16

fps又唔會高好多，但係貴咁多，不了

amd會

sorry, 我係9900k

咁直接轉會上 intel 咪唔駛搞咁多

upgrade ram同上水，我其實prefer上水

但係又嫌麻煩

咁要sli

工作需要
畫圖都轉換

@ Z巴 發巴

佢Far Cry 5 benchmark 上到101fps

但我同你哋試過都係8x fps 咋喎

唔通係隻game engine 食高速？

佢shadow of tomb raider 又得102fps,但我有118fps 喎

我好迷茫呀

忍唔住啦，一於淘寶軟管，
但係我機箱係phanteks enthoo evolv itx

水箱用幾大同邊隻好？

farcry5好似我未試

大家都係2080 sli

點解唔同遊戲可以互相領先十幾二十%？

我同佢都係8c16t

落兩個

2080 ti sli *

Ram 超左幾多…cpu 超幾多，gpu 超左幾多
咁多野唔同

ram 3000
gpu boost 2100
cpu default

Tomb raider 我高過佢17%

Far Cry 5 佢高過我20%

唔關超幾多事掛

ram 呢，有啲game 食ram 多
3600mhz 同4133 mhz 已經差5,6個fps

我記得之前有巴打
係屯門工業區交收牙石 Mon ?
有冇伏？？？

開心使用中
記得有配件的話check清楚齊唔齊

原來係中出巴，你交果隻係咩型號

cloud flight 到未

我朋友話ebay 倉黎香港係用fedex priority 佢寄完應該3日到

Btw 我第二張做乜9 呀唔郁

12月8

PG348Q
唔要腳架的話$4500
cloud flight 仲係AK屌佢老母

之前有朋友買左牙石pg348q 我比左隻腳座佢 現時未有問題 佢問過佢嗰隻香港有保

我14號變左唔知幾時 想快啲換卡

咩變左唔知幾時？

唔知幾時先收到

2/12/2018 13:19兩個一齊到hodgkina 點解之後佢無左反應架

AK下站都到香港

唔駛屌人老母掛

下竟然 我又問下先

爆炸咗唔識點同你解釋

用咗兩日
超好用

是咪架ups 貨車爆炸左

佢一開始話3/12 吹大左

Black Friday 你預咗啦

We’re proud to inform you that the Battlefield V Tides of War Chapter 1: Overture Update has been fully approved – all issues have been resolved and we’re ready to release!

The Battlefield V Tides of War Chapter 1: Overture Update will begin rolling out to each platform according to the release timing and downtime windows below:

- Download Available Starting: Wednesday, December 5th at 12am PT / 3am ET / 8am UTC / 9am CET
- Downtime: Expecting 1-hour downtime per platform
- Update Accessibility:
PC - Wednesday, Dec 5th at 1am PT / 4am ET / 9am UTC / 10am CET
PlayStation 4 - Wednesday, Dec 5th at 2am PT / 5am ET / 10am UTC / 11am CET
Xbox One - Wednesday, Dec 5th at 3am PT / 6am ET / 11am UTC / 12pm CET

有無人試咗RT PERFORMANCE?

點買evga 官網？
之前2080有平，但點都比唔到錢
試左幾間集運又試過paypal
巴打點填地址

仆街，順豐仲未搞份件，即係禮拜一先寄俾我

集運用shipbao/sfbuy/其他，唔好用buyandship, 所有地址要一模一樣，即係用集運嗰個

已經係用sb
巴打有冇話用邊個倉？

你問Z巴 我係用sfbuy

Shipbao 得返要抽稅個美國倉用到， 免稅果個倉好似比我用到block 左

我買完兩隻牛之後德拉華州就用唔到了
洛杉磯就用到

唔係仲有個Oregon？

我朋友買左pg348q 同我隻aw3418dw 差不多 我有少少後悔

不過我隻aw3418 newegg 買 open box like new, 720usd

dell冇眼，不了

just cause 4好唔好玩？

不過冇卡

冇眼但有頭 再大多你三條線

集集一樣玩法 好快減價

SSD 癡漢
洛某某召喚

唔2tb ?

BFV update 完fps 高咗好多

森林落葉個關升咗好多fps

那有錢.jpg

Z巴你第一張轉運左未

屌我design R6個power掣回彈壞9左
send email去rma成星期都唔覆
仲話行貨

未呀 佢果邊8am 咋宜家

快撚啲

順豐終於bar左份件，不過今晚應該都冇機上

你果隻勁d啦，又曲d又高hz d

我之前睇review 好似話aw3418 好多缺憾?

身為敗家信徒，其他review睇都冇睇過

有咩缺憾

btw evga 個bf code 係到貨先有？ 我見佢換game 嗰頁話要11月20前購？

amd話出RX3080

屌那星d 名可唔可以唔好改咁鳩

底板已經好混淆

Gpu d 名又炒埋一碟，可唔可以唔好咁低裝

11月20 後買既卡先有， 收到卡s/n註冊 登記send invoice 換code

邊款m.2

970evo 1tb

唔係pro不了

+~110/+600

2080ti.xc

穩唔穩

110係oc scanner搵
600係張卡88度唔花畫面既最高clock

勉強穩

願老黃與你同在

其實價錢差幾遠

有無人試咗BFV 今日個patch?

Ray tracing 希望重燃

evo 1tb = pro 500gb

btw pro好似冇1tb

那有卡

借住Z巴先

z巴仲請埋你食白汁腸

一陣張卡壞埋，不了

btw寄順豐用左104蚊

真係誇張好多

當我冇講過

Pro 有1tb , evo 有2tb

無SLI得單卡不了

所以咪當我冇講過

太多，不了

入呢個post定力少啲都出事

所以要有心理準備

問緊淘寶軟管價錢等佢聽日覆

邊間 bykski ?

你啲ssd呢

係

bykski好野黎 抵玩

鳩揀都可以1739

好似有set裝架 你搵多次

係有，但係我想轉水箱轉冷排轉水冷頭，同埋唔要佢啲濕鳩風扇

朝早飲得多綠茶而家訓唔著

同cs傾 一定平過你散裝

屌呀變左11 號

可以改

970 evo 同 860 evo幾時有特價
差少少可以去Hdd化

直接入啦

改左未

改左落埋單

btw 新手洗唔洗買多幾條管備用 或者仲有邊啲新手可能用多啲？

利申手殘

fitting 膠圈

同你散買差幾錢

fitting佢俾既應該夠？

遲下想砌機 大致有個LIST
但煩緊用ROG 2080 定係 等2080TI 有貨先買

利申用27UK850 4K HDR 60FPS

未計fitting 500

話左你

冷液俾貴少少 唔好用雜牌
冷頭塞左有排煩

fitting要睇你有幾多件

記住記住 洗乾淨堆件

梗係2080ti

想呀 但又長期無貨 有貸又貴 又怕個MON去唔盡張卡
ROG 2080 7千有交易

Z巴幫到你

佢要信仰呀

眼仔信仰?

轉左佢隻海神，希望冇事

ROG真心靚

個人覺得trio靚啲

張卡係 又多燈
但已決定底版 散熱 牛 都係ROG

夜晚咁多隻眼望住自己會驚

驚自己買唔夠然後去2080ti sli?

如果我係啲信徒屋企人，我會有搵一晚戴對發光既眼鏡企係機箱隔離 如果係擺地下效果更好

有貨

搵唔搵到隻眼

貴幾十唔計運費 轉EK冷液

一係淨係用屈臣屎水

試咗BFV 未？

無試RT 多人mode SLI 一直都穩144 patch唔patch其實無咩分別

144穩行?

穩呀 你開dx11 SLI 穩144 ultra

我都無錢買game

卡到咪賣隻比你

平D

半價囉咪

42蚊美金一半
21蚊

劃時代的ray tracing 你都唔試 咁你用1080 ti sli 推都得啦，駛乜買2080 ti sli

因住雷劈呀

我驚啊 一隻RT game我都未有

得60幾fps 點渣飛機呀會炒機架 佢RT行到SLI我應該會開既

想問邊度有貨?
港行要成14999$ 好撚貴

HOW MUCH

賣張港行A11G俾你啊 13500

Btw 佢飛機改到啲bomb CD勁耐 好彩我一早升左幾架機4LV

原價減幾舊囉

加多3千幾接我兩張evga SLI 都得啦

D console 撚喊住同你講我reach 唔到60fps 呀

送BRIDGE

膠爸有bridge

你個兩張加埋幾錢?

3 slots

500攞去

想要ROG 多D

19000囉

咪ROG囉

呢張唔係ROG?

再平d再平d呀

港行 漢科貨
盡左啦

依度9600呀

信仰係好貴
你估平啊...

9600$？

信仰重要定價錢重要

自己諗 卡就擺係度 要唔要自己揀

我都係咁話 係ROG係EVGA自己簡
千奇唔好後悔就得

發清 a11g 係全新未開？

你覺得呢 我會唔會唔開

用過？我新黎唔知訂

張A11G做緊主卡

依度無人會賣全新野

Z巴唔理我

Deal la

z-tower

我學生嚟，900 ok?

呢張腎虧版仲抵喎

有啲人有行貨情意結

5400抵到我都想入張

你整2號機?

爸爸買比我

肯出貨未

膠爸又放毒

真係好抵

唔啦

一部laptop 一部desktop 都有多

爸爸送張俾我 整2號機

我個女應該未識上連登

你邊位？

Ebay 比左fedex 啦

EVGA 2080TI FTW3

fedex已收件

同批

你件野幾多磅....

1磅 6*4*2 ？咩料

一個盒仔

做乜9 呀 唔會量錯size 嘛

笑左
z 巴係咪一皮買左個ftw3 嘅鎖匙扣

打去問下先 係咪痴撚線 一張delay 成個星期 一張唔知做乜9

有咩抵

2070 39xx

2080 54xx

哦
不了

茶包放1080 ti AIO 上 2080 唔駛補幾百

我都話sponsor 佢400

水冷大雕

加少少系列

掙扎緊75% 4K + RT Ultra

定Full 4K + RT low

兩邊都average 60fps 左右，好難揀呀

新蛋訂嘢
張tap & go過咗數同Email有Order Confirmation
係唔係可以等收貨

人竹入會了

幾錢？

張聖劍終於上左飛機

唔係80ti不了

屌佢老母打極都唔通

美亞買580USD

要走線不了

收返埋先
呢度個個2080ti

我冇喎

GPU洗咩走線

邊個話架

歡迎歡迎

遲吓先水佢上2080ti

佢插ram都要走線

其實換返風冷佢gpu 走少好多線

咁都好d

雖則5400 有2080

你有4k144

不如我義海收左佢
再去劈多張2080ti唔等大屌

唔敢聽

無電點著呀

btw水冷有咩要插落板/牛？
係咪得大4pin 俾水泵？諗定點樣玩

係邊搵d gag圖

Google

難怪 2080 ti 1lb 重

岩岩打左去fedex 客服女仔話 應該ebay 有時趕住出貨比fedex車會亂咁寫個重量 ，叫我等fedex 去機場應該會再磅多次重量 佢話見到件野寫住2080ti ，佢都知係咩黎明白我點解咁擔心

發巴呢舖真係發喇

華碩黑科技

循環無限充電呀

又話會屌
聽係女就咁順攤?

未試過wor 部機變左用黎睇email

呢部嘢用嚟做E貓機，貧窮真係限制咗我嘅想像力

大你兩格

都無乜機打

依家2070 唔係ROG 呀？

2070 唔係RTX 呀？

最憎土豪歧視人哋

2070一樣玩到1440p RT @60fps

性價比仲高過2080 ti

你仲要兩張 性價比一半都無

US$ 1 買唔到0.05fps 呀

買完擺多過用

變返大了 嚇撚死禾咩

差啲變撚左2080ti 鎖匙扣

話時話比左4舊幾水仲用 economy

送到嚟原來係二十個2080 ti 鎖匙扣

痴撚線架終於有update 佢跟錯車去另一邊呀傻的嗎

多災多難

堂巴洗唔洗去睇大鵰

ROG THOR Platinum 1200W

仲慘過我shipbao 買牛

Seasonic 「海韻電子」代工

又返貨運

所以我只買直運

shipbao你奶過啲咩

垃圾牛

有冇信仰先

我唔覺得我有

掉左我件野去機場之後成個星期都唔飛黎香港

扮

信徒係用齊裝 我自問係垃圾

Z巴都係乖乖地義海堆鎖匙扣啦

慘要用住兩張ultra玩

行貨全新 HGST Ultrastar He12 12TB

3000$ 有人EAT左 evga 1600 T2 傻撚左?

終極水魚

水冷聽日到，但係聖劍未返，即係又冇得砌水冷住

屌咁我隻1000 t2係咪2500eat

btw 我之前個epc 帳號唔記得左
上兩個月申請左個新 一入去唔記得乜鬼野-9999999 左

都係冇得用 有冇人打救下

佢地連MX500 2TB $2000都eat
賣家轉手賺~$200+信用家積分

有冇list參考下

全bykski

俾下意見 邊隻好

佢d冷排平到我唔敢買

玩吸塵機呀宜家

都冇人話漏水，唔怕啦，呢啲又唔係咩高科技野，我覺得大陸既都ok既

要中級會員先可以開post 賣野

唔係漏水 係驚散熱勁差，同埋想買白色

好撚柒 正正常常買個靚機箱算啦

條仆街話改白色每件加$100 屌

等我個套餐到埋又掉上去賣先隻牛

最尾個張圖係我理想部機既外型

cougar? shroud都好似用緊呢隻

係啊 呢隻箱砌水好靚

J咩是大是細

聖劍會扯期

好吸塵咩

呢d open箱都冇咩正負壓 點會吸

係囉 所以我咪奇怪
我部2號機反而係少塵過部1號機

我屋企好大塵， 兩日台面就有塵

我間房都係 向街 一晚電話表面會有薄薄一層

1cm-->3x cm

黃金係咪都有呢舊野買？ 唔記得淘

其實呢舊野係做乜 睇完都唔明

唔會boot主板，只會開個水泵（好似係）

咁理論上係唔係就算漏水都唔會壞野

個set佢俾10個fitting好似岩岩好，冇多冇少 洗唔洗買多幾個穩陣啲

吹乾佢應該冇事？
但係開著左入水肯定死哂

軟管應該唔駛

咁仲有冇野要備用，我淨係買多左啲水管，如果冇就買埋上面嗰舊野算

唔好問我 問day巴

jumper黎 簡單講 係唔用開關制下 開著隻火牛
短接24 pin入面2pin 其實就同你MB 開機個2pin一樣

另外水冷液500ml係咪夠哂有突？ 240+280薄排，295ml水箱

where day巴 好耐冇見佢

問淘寶客服先

唔洗買了，原來用萬字夾插2個hole就做到相同效果

撚樣巴，忠告你一句，男人一定要硬

你軟硬都無

itx箱唔想搞咁多野，硬管留返下次換返atx箱先玩

同埋我轉哂腦扇，而家冇乜野識發光，唔洗咁靚

evolv shift都得

太細唔靚

豪裝公屋

所以都係軟岩呢個箱多啲，睇落會靚少少

不過呢條友個水箱放到咁 好難唔樣衰

送果400$

垃圾ASUS ROG

買買買

發哥收到風pg35vq幾時出未

聖誕節前後

邊個搵我？

X35

PG35VQ

見佢 pg27uq 送29999 xbox 都知啦

人地台灣 16000送ps4pro

好彩唔關我事
PG35VQ

我估港行照舊獅子開大口
發巴一唔一齊newegg

有冇牛牛張單

呢期好咗

29999 送6000 e dollar:

明明隻嘢零售價唔駛16000

依家扣返e dollar 只係賣貴8000咋

扯俾我睇

到時睇價做人

量子點光到仆街

係呀

唔敢熄燈用

開埋hdr仲光添
睇我第一日用x27屌鳩Z巴戴黑超打機就知

屌，早知用aramex/dpex算

交比平時收開我地公司件既順豐仔，佢地都撚左成晚先交車，而家去到機場又玩清關 炸彈咩

肯定唔會係八算先

屌你 你用完明我點解要帶黑超打機啦

當時唔知開hdr會開盡1000nits嘛
我仲要較到150都嫌光

Cls ，夜晚打機打得耐會盲
我夜晚要降到22%亮度先頂得順

我開燈打機，熄燈打就算用普通mon都太光，接受唔到

咁我唔會夜晚熄燈打機咁癲

隻BF5 唔開HDR我諗要開到隻game 85%亮度先等於HDR1000 咁光

睇慣左HDR 色宜家睇普通game 50%度亮度啲野覺得好暗又無濃度咁啲色 會中毒

我個mon 350 nit都要開22%
都唔知你地夜開1000nit 點頂

咁我又唔覺喎，雖然公司啲機廢到仆街，個芒又細

習慣左就得
所以我而家唔會屌人戴黑超

視力衰退

第二張本身delay突然一晚火箭咁去到KY

啲game default開 HDR佢係較1000 比我

祝你好運，留定啲錢保護下眼

買黑超

夜晚……帶黑超……坐係電腦前打機
諗起個畫面都覺得好毒

我發現我張銀聯做到7.845

等咁耐都未收到張卡 唯有拎舊卡打住機先

我張舊卡唔知俾屋企人掉左去邊

偉大既uhd630快到令人喊出嚟

搵返張卡

我第一張卡都好似係呢代
個樣好有印象

我第一張卡都係9800gt
果時玩APBR 同 GTA4 都有心有力

我拎唔到張980ti公版出黎
仲係部4790k度

me 9800gt > 760 2gb > 1070
之後果兩張大家知廢事講

果陣心諗d字up乜鳩

6200A > 8800GT > GTS250 > 460SE > 750TI > 970 > 1080TI > 2080TI

6200A我試過拆HS之後燒機燒到162度
btw有冇人認到後面花晒畫面嘅燒雞softweare係邊隻
想睇吓2080Ti會行到幾多千fps

6600GT>2900PRO>8800GT>HD4850>GTX280 SLI>GTX480 SLI>R9 290x CF>GTX1080 SLI>GTX 1080ti SLI > RTX2080ti SLI

網速表呢

3M>8M>30M

56K呢

10M>>1000M

56k>1M>10M>100M>200M>到而加所謂既1000M係雙500M

幾時上埋10G

我好似第一張自己買既卡係970 跟住 titan x sli 跟住980ti 跟住2080ti sli

9200se -> 8500gt -> 9800gt -> 550ti -> hd6970 -> 660ti -> 1080 -> 2080ti

用奶白水的話
銀色定黑色fitting靚d？

銀

好似唔錯?
不過無直運香港

香港$10xxx

想問下公版香港係咪無得賣？

諗住用shitbao

睇過官網約41磅
運費738蚊

2K120?

抵玩啊

用緊 34uc89G
2560x1440
無乜升級動力

我用緊XG35VQ 我諗都係要等PG35VQ

我兩隻MX500 2TB入咗蟲洞啦
之前口口聲聲話唔會揀平運
而家大大支flag插落自己背脊

200Hz
唔知幾錢

用唔著

聖誕又到
要買買買

冇錢 不了

出雙糧又有花紅
會無錢

垃圾公司2月先出

熱到痴閪線

咁牙
魔法卡幫到你

我個2隻話14號到 但宜家都好似無乜聲氣

貴到呢

7700HQ?